有冇絲打著cole haan?

是咁的，小弟買左對cole haan zerogrand 10.5,但買錯women,check過冇得return,有冇絲打收左佢
補圖:

有意既telegram我:bdu0729

連shipping1300左右，我可以平放，價錢可議

留名睇咁大隻腳既絲

10.5 women

唔好笑我喇

Women us10.5應該係men us9?

應該好多巴打都岩著

巴打想買都可以架

個鞋型咁女人男人著會好怪

無撚野啊10.5

笑撚咗

上星期都買咗對lunargand,收到對咁既野

邊度買？官網冇lunargrand

退左去啦 4號先37

30

都⼂⼀⼀⼀⼀